[[沙田柚]] 同我入一入嚟！

不割𥱊！
但大家今日覺得發夢時溝通上有冇問題？？
上面企同下企嘅溝通完全唔得

話去大埔，之後下邊十字路，啲人向左走向右走分兩批，更火車站反方向行！
更有人建議向狗屋送頭快閃？講咗不被捕啊嗎！仲送頭

只推，大家可唔可以諗辦法大家溝通得好啲？

自推 ，真心問，今日沙田雖然母狗，但我都想確保所有人安全，下次溝通你地覺得有啲咩要注意？

老實講發夢前線狗屋溝通一直冇問題 反而好似十字路口係咁鬧交?因為發夢係狗屋留咗好耐之後有退一退返去 就見到成堆勁燥

我既意見係 搵一堆你地中後排自己認證既哨兵 是但搵啲臨時記認俾佢地 之後透過佢地同前後互通消息 好老實講 其實有時候前線唔會係想你地湧晒過黎

發夢見到上邊同下邊溝通明顯不足，冇晒中後牌，中間隔空左上邊話前邊冇人，叫啲人落晒十字路口，十字路口啲人又話要返狗屋，右邊又話去大埔但又同火車站行相反方向媽啊，太亂

我知尋日好少人諗起沙田，但係有機會再喺沙田發夢嘅人大家可能喺度提出一下尋日不足嘅地方

琴日?
得啖笑
如果有狗，全軍覆沒咗好耐
死守個十字路口唔知做乜
要傾就好心番去有不反對通知書的地方傾
狗屋開P你班友係個十字路口都叫頂住下條防線
全世界番晒嚟的時候好心就搵個安全地方先溝路
十字路口沙燕橋有狗一衝就玩完，再衰啲鄉事會路包抄就攬炒

我認同你，我地上邊有討論叫下面啲人快啲決定，一係就喺百步梯嗰度傾，但尋日超級鬆散，全部路障俾人秒拆有狗1分鐘內K.O.

其實作為中後排 都係諗住睇前線頭架姐 事實上我地既諗法係好清晰:狗屋第一次玩完-->留返另一批想玩既繼續玩加睇情況 退住一批先 -->到另一批都玩完-->我地退埋去路口搵你地support 最後一齊快閃走

但係過程中 我自己有返一返去十字路口嗰邊 聽到既係幾種意見:

1因為前線唔走(亦都唔決定走)所以要全部去支援佢地

2因為前線想死守 所以覺得要分十字路口啲人去其他地方(大埔 大圍都聽過)

3前線唔走 一於企晒係度等(事實上我地開完p返去既時候 總有堆人唔信前面走緊話要繼續守 再唔係覺得自己係中後排冇做過野 係都要等啲狗過黎 點都要打返場先 亦都有批係on9佔路佔上癮)

歸根究底 你地會咁亂咁大分歧都係唔知前線想點同冇經驗姐 如果你地一早知我地既玩法 就唔會拗咩返大埔定大圍定死守之類啦 所以如果你想只解決上下邊溝通係冇意思 因為上下邊都係因為唔知最前既做法所以先有溝通不足

傾唔係唔畀你傾
但係唔好係十字路口傾丫
上一次就係輸係嗰個死位
唔好話入百步梯，但係唔好係十字路口開P開飯丫
淨係退幾步已經好好多
真係有狗都唔知執嘢先定點